覺唔覺得狗鐵波板糖人講野啲聲調好撚奇怪

係咪番工太悶 係要讀到奇撚怪怪咁

佢地會同一句句子變調尼講